想去台灣環島遊

有冇巴絲提供資料

有行步 單車 電單車 私家車 你講邊樣

邊種先

單車啊ching

7月頭獨單車遊台

推推推

想知咩

幾多日 要帶d乜
我盡量想輕便裝 通常住邊個d
有冇ching挽過

快嘅7日都好夠
慢嘅一年都仲得

冇咩特別嘢要帶
想露營就帶睡袋
想玩水帶泳衣
雨衣浴帽可以去到買
其他隨意

住想交流就青旅
想乾淨就民宿

我七月中去

我去完啦巴打

租單車，樂奇好唔好？得佢最便

我個陣租捷安特！

24速 登山車好定公路車，好難選擇

公路車
因為你係有9成時間都係踩公路的

30日 公路車會唔會好辛苦

Ching你指係咩辛苦先
我踩呢架啊，個pat係好辛苦，但踩慣左真係冇咩野！

就係個pat位
因為hea遊環台，登山車好似舒服d，撞到pat冇咁痛